（公平咩？）因為區區19個家庭，要700萬陪佢地一齊唔開心。

做乜野剝奪我地既開心權？剝奪我地既娛樂？

差你一家所以唔開心

你咁鐘意同情果幾件廢老，你落去陪佢地呀嘛。

你差八萬過年？
用冥通就大把錢唔洗擔心

樓主似無親無故
正常家庭教育點會教到人咁講野
你當可憐佢算啦

政府憑咩要我地陪佢地一齊唔開心。

佢地贏錢果陣有分過畀我咩？

其實青山睇唔到煙花
有冇得放都唔會關你事
窮人唔係窮荷包，係窮思想
分錢俾你，你用得唔好都係會再次成為奴隸
如果係咁點解要分俾你

其實香港睇人放煙花有乜咁高興？小學雞咩，放得果20分钟，又貴又唔環保又嘈又大煙！依幾年d贊助商都係中資公司賣廣告，所謂特別造型煙花，唔講都估唔到！

我有選擇權去睇定唔睇。

而家係為左極小數人既情緒而令到絕大多數市民、遊客無得睇。

仲有，經濟損失難以估計

唔理你覺得香港係國定城，咁細一個地方一次過死19件真係唔小野。幾百萬人口又如何⋯⋯

越高度發展既社會先會對人命重視
樓主返大陸過年啦

果19件賭徒，何德何能？有何貢獻？

要整個社會哀悼？

宜家放煙花係幫人地公司賣廣告咋！失去左個意義，你口中損失既經濟只係:落左訂去高級餐廳睇住煙花食飯，book左船海上睇煙花果d囉！
鍾意睇自己返祖國睇啦...大把你睇，三更半夜係咁放

一鳩樣

果d唔撚係經濟損失？

宜家仲講咩經濟損失啊，唔好刺激啲屋企人啦

賭就係無能？炒股炒樓買買賣賣有乜唔係賭？人地無正職？成世係賭徒？賭徒唔係人？咁要死咩人先值得悼念？你係咩人？

賭徒對社會有咩貢獻？幫馬會鋪草皮？